想問下呢隻口罩會唔會漏氣？

我見到佢好多好多測試都過到，但係呢隻口罩有海綿係個鼻位，想問下舊海綿會唔會漏氣？有冇知嘅巴達巴打可以答答我，唔該哂